廉政行動2019[粵][PG]

《廉政行動2019》（英語：ICAC Investigators 2019）是香港電視廣播有限公司與香港廉政公署合作攝製的時裝[1]，由林超賢監製，許學文、劉浩良、歐文傑及李光耀導演，陳家樂、陳瀅、滕麗名及黃智賢領銜主演。

廉政行動2019
ICAC Investigators 2019
廉政行動2019.jpg
類型
時裝
編導
許學文、劉浩良、歐文傑、李光耀
主演
陳家樂、陳 瀅、滕麗名、黃智賢、
鄭則仕、賴慰玲、楊詩敏、敖嘉年、
胡渭康、古明華
集數
5
主題曲
廉政行動劇集背景音樂
作曲
潘漢偉
製作
拍攝／製作年份
2018年8月－12月
監製
曾勵珍、林超賢、羅香蘭
編審
張飛帆
拍攝地點
香港
製作公司
香港電視廣播有限公司
香港廉政公署
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年4月6日－5月4日
播出時間
星期六 21:30 - 22:30
廉政行動2019#1[粵][PG]

廉政公署新丁歐陽智與沈泳君在前輩張嘉汶與韓奕山帶領下調查名校教師梁靖文涉嫌向學生家長索取金錢的案件。智與君在辦案過程中上了重要的一課，明白打擊貪污背後，亦是希望犯錯者能早日改過，救贖自身。

香港仲有icac?

推

等陳瀅

冇乜人入黎集氣

都未開始梗係

Lm

睇陳瀅同陳家樂

睇陳盈

賴慰玲

陳瀅有個女

鄭則仕個角色係咪影射緊何志平

珍姐咁大粒就唔好霸住個監製title啦
好撚核突呀

瀅瀅叫個女做瑩瑩

細隻左咁既陳瀅

呢個小朋友好7 點解唔搵番晴晴

原來佢幾

瀅瀅揹背囊好靚

瀅瀅同瑩瑩都好正

陳瀅個下巴長到好恐怖

好靚仔

仆了
又投訴

2個都好好J

唔止影射
擺到明講佢

岩睇左viu點五步

honey

姜女

同瀅瀅一組點會叫救命

何泳芍

瀅=女王？

咁快有劇拍既

瀅瀅好靚呀

有無人覺得陳嘉樂唔靚仔

好想同佢1 team

呢個係honey定leslie呀

丁丁呀

not 何志平, 肥龍 呀

大家姐

Madam

佢一出成條女咁 而家短髮都似女

何啦屌

唔係呀嘛咁都唔靚

張汶嘉呢

王晶女好醜

馬強

瀅瀅件西裝褸好襯佢#

又有王晶個女

屌又跌埋隻眼

佢地食lunch係咪去大家樂

我唔想跟
係咪可以hea下

瀅瀅偷笑都好靚

D眉

部電話

我之前睇以為leslie黎

咁多case
是但抽個問？

瀅瀅學霸上身

個電話咁似精靈球

記憶力好好

記性勁到

點知比人串

屌 搞錯左
肥平最近多新聞
唔記得許仕仁
柒左自膠

又唔係要隨時拎d料出黎
有寫低架麻

究竟套戲拍咗幾耐

能力愈大被靚女串都開心d

陳家樂真係好難令人唔望佢個樣

大家姐係咪都搵到位串佢哋

李頓

以前嘅電話

滕麗名又用返愛回家個演法

陳瀅帶左眼鏡都咁靚

佢戴眼鏡個樣

rthk套廉政係李柏喬做主角 正好多

icac出動到好似警察咁

同廉政合拍，應該堅係會咁行動

有同感
呢d唔係應該差佬做既咩

而我不知道李柏喬是誰

依個廉政音樂仲會繼續用多幾多年

應該唔會轉，陣響就知係icac

陳鍵峰？

其實都幾有親切感呀

yes

有種警訊嘅感覺

條友走晒樣變左肥仔

可以就咁上船㗎咩

阿海

痴撚線兩個都勁好j

搵兩個新丁做最危險既事

望遠鏡成支狙咁

大咩鬼學生

係咁㗎啦

身上冇通訊既

新瀅個樣好好笑

趕住走

吳卓羲鍾立文66336學警A班班長/膳食長鍾志華、陳燕婷之子
指證何明偷竊
何花之好友，後為男友
陳燕蘭之姨甥
鍾家麗之兄

陳鍵鋒李柏翹/韋柏翹66341學警A班宿舍長/班長李文昇、梁秀珍之子
梁添福之外孫
韋德忠之繼子
馬靄琳之男友
原姓韋，得知其生父為李文昇後由《學警出更》起跟其父姓李
童年由丘梓謙飾演

新黎新...

番工第一日就比人隊去送死咁

一開始有寫2007年

笑死 黑社會

出道

青頭仔

咁大膽既，仲問

兩個帶眼鏡都咁靚

點解咁搞笑嘅

派個靚女去
比人溶梗

靚到咁，引人犯罪

陳瀅個樣唔撚係掛

haha

上次睇已經係09年
嗰陣有pakho做口靚

你痴線點知呀

大學生點會知學校幾號電話

call sdu la

icac都有槍？

其實唔記得學校電話都唔出奇喎，我都唔記得

sure

原來講唔出電話就有古惑

推哂落水

加塊葉扮馬明唔該

冷靜d

又有Ben
老是常出現

icac無槍架
咁都驚

有嫁

假嫁d槍

ICAC係咪真係有呢啲行動組？

頂你水都唔識游

同外賣仔記唔到加兩隻蛋要幾錢 = 25仔
一樣咁荒謬

瀅瀅濕身仲要被陳家打中

原來有槍

樂瞳劣化

痛死

ICAC做到好似警察咁

咪係

陳家樂真人好似真係唔識

IG有片

而家唔係好似以前咁搵d搵開電影嘅導演每人拍一個單元？
我記得上一輯邱禮濤都有份拍

點會唔識 做icac要水試

快d上車
涼冷氣

打乞嚏都咁靚

ICAC合約制來, 會唔會咁摶

濕身陳瀅

中學就應該記得

大學...wfc

其實諗真似警察都唔出奇。拘捕d貪污犯法嘅人，佢地都唔係咩善男信女啦。

原來有間 bar

瀅瀅好靚

咁得閒飲野 唔撚洗做

第一次

三元

做icac 都咁好身手

瀅瀅個樣好傻

=可以唔續

不過現實係署方幾乎唔會唔續

以前男人婆
依家好正 慾求不滿

就係呢套戲嘉樂仔食左佢

依套雲佬應該唔使死喇卦

我覺得假新聞

樂珆

條女咩名

嘩屌原來有kelly

562

洛兒

伍樂怡

think big

地產

Kelly

好正

kelly個look有少少似張秀文

高大靚仔
同事上司又nice
條女又索
根本唔現實

啲戲幾好

Kelly正過陳瀅好多

散緊

準備戴帽

駛唔駛哄到咁埋

你靚女做地產床單易麻大佬....

唔聽聲真係以為佢係

個look好濃雞味

頭先初初睇都以為係

tvb d戲係咁

地產雞

瀅瀅教英文

好似話做ICAC係唔可以同人講

圍村仔點會冇將來

條女對住家樂仔有冇濕

come on james

瀅瀅唔好勞氣

好似每輯setting都係有個貪錢女友

好想做瑩瑩

似真係現實港女番工look

屋企人點樣唔講

眼訓啦

唔好戴口罩遮住個樣啦

瀅瀅做咩整喊瑩瑩

好想被瀅瀅鬧

戴左都咁靚，下套劇不如做醫生丫

原則上掛，或者家人以外，不過我都係聽番嚟，唔肯定

好gfable

入職編輯

每位獲得聘請的新入職員工級別為助理廉政主任級或者廉政主任（乙／丙）級。

助理廉政主任需要接受為期8星期的初級入職課程，內容涵蓋反貪教育、防貪工作、法律條文及相關事項、傳媒溝通和演講技巧等。加入執行處的人員更會接受調查技巧、認知面談技巧、電腦、對抗管理及槍械使用等訓練；此外，亦有倡廉教育及防貪工作等訓練。有關人員在服務的第一個合約期內，必須繼續參加另外兩項入職課程，內容以工作經驗為基礎。

至於直接入職的廉政主任（乙／丙）的入職課程為14星期，課程部分內容與助理廉政主任的入職課程相同，另外獨有領導及管理技巧的訓練。

在職編輯

人員亦會參與不同的持續訓練及進修課程，課程內容包括：領導才能、談判技巧、督導管理、危機處理及決策、傳媒溝通技巧、指揮課程、公共事務知識、變革管理、管理策略、署內跨部門實習、借調其他香港政府部門培訓或者實習等。此外，署方亦有安排人員參加其他在香港舉行的外間課程、研討會及會議，亦有派遣人員前往中國大陸及海外接受專業及管理培訓。

總調查主任指揮課程編輯

自1970年代末，廉政公署開始舉辦總調查主任指揮課程，此課程至今已經發展成為在國際執法機構中極具聲望，且能夠提供國際視野的重要領袖及管理培訓課程。於2009年11月27日，為第29期總調查主任指揮課程結業禮，除有來自香港本地多個政務和執法機構的人員外，亦有來自海外的多個反貪污、執法及其他相關機構的人員在內的共27名學員。於該屆課程中，除7名香港廉政公署人員外，學員還包括3名來自中國山西省、廣東省人民檢察院人員和澳門廉政公署的代表。此外，美國財政部稅務局和不丹反貪污公署更是首次派員參加課程。其他參加課程的海外高級官員，包括歐洲反欺詐辦公室、世界銀行、英國嚴重及有組織罪行調查局、新加坡貪污調查局、馬來西亞反貪污委員會、澳洲海關、澳大利亞聯邦警察、西澳洲反貪滅罪公署及印尼滅貪署。至於其他香港學員，有來自香港警務處、入境事務處、香港海關、懲教署、香港消防處和證券及期貨事務監察委員會。[30]至2009年，廉政公署的編制有1,384個職位。

裝備編輯

廉政公署執行處是香港5支獲得授權擁有及使用槍械的紀律部隊之一，人員於入職時需要接受基本槍械訓練，於畢業後需要接受年度射擊測驗。然而，能夠佩槍執勤的人員僅限制於證人保護及槍械組組員，署方亦無規定人員必須配槍執勤，接受更為嚴格的槍械訓練及成為配槍人員純屬個人決定。除了學習使用槍械，執行處人員均需要接受武器使用的訓練，並且據情況配備胡椒噴霧及伸縮警棍以應付日常的任務。迄今廉署人員未曾在行動期間開槍。

廉政公署於成立時的制式手槍為史密斯威森軍警十型左輪手槍，其後多次更換。至2005年年底，署方斥資40萬港元將制式槍械更換為格洛克19半自動手槍，一些部門則配備格洛克17，專門調查警務處的A組即為例子。

已經曝光現役槍械

型號產地史密斯威森軍警十型左輪手槍 美國柯爾特警探特裝型轉輪手槍 美國史密斯威森M13左輪手槍（英語：Smith & Wesson Model 13） 美國白朗寧大威力手槍 比利時SIG P228手槍 瑞士格洛克17 奧地利格洛克19 奧地利

條港女好正

好似條條女同過陳家樂合作都曖曖昧昧咁
詩雅同陳瀅都應該同佢做過愛

牡丹花下死

kelly 啲戲唔得

之前跳躍生命線有做急症室護士
不過好似成日唔洗返工咁

呢個post都有死gay老出沒

我都想
我可以同佢一齊射

會唔會啊
陳瀅屌打

ICAC人工都唔夠高

Tvb 啲劇入面角色成日都唔駛番工又住大屋架啦

我英文係瀅瀅教嘅話一早拎咗A啦

靚女邊駛咁有心機番工
是但做樣姐

ICAC得2皮,你會唔會上山落海
警察就話姐

算啦始終啱啱拍

救護員嗰堆就瘋狂出車

如果有瀅瀅教英文，我應該變native

細個好想做icac

蝦頭

好想同瀅瀅做同事

肥L到

蝦...

做佢助手都好幸福

口音

叩你條命

放蛇

蝗…抵收十萬

今次的助理調查主任招聘，由今日（21日）開始，10月12日截止，預計聘請約40人，以合約方式僱用，每份合約為期兩年半，續約與否視乎受聘人的行為及工作表現而定。月薪由21,890元至39,045元，工作表現及行為良好，合約圓滿結束時可獲發放約滿酬金，加上強積金供款，相等於僱員在合約期內基本薪金總額的25%。

一齊行街 食魚蛋

標本

被瀅瀅飲特飲

間接kiss

拎隻蜂出黎

瀅瀅被人呃

Cls

又唔撚係啩

咁都有得呃鳩人同自己kiss

又凸眼

我寧願唔好

瀅瀅好可愛

保持通話

有冇人加塊葉比佢姐

打牌

薪級執行處防止貪污處社區關係處$130,775 - $140,560首席調查主任首席防貪主任首席廉政教育主任
$97,575 - $125,515總調查主任總防貪主任總廉政教育主任
$72,770 - $93,760高級調查主任高級防貪主任高級廉政教育主任
$45,035 - $70,210調查主任防貪主任廉政教育主任
$21,890 - $39,045助理調查主任不適用助理廉政教育主任

個水壺唔洗了

佢用冗員嚟架？學生一放學就已經拎手袋走

要做標本

賭又得罪你

尾2個張好cute

正義撚上身
都未審自己就做埋法庭個份

瀅瀅真係好靚

瀅瀅有瑩瑩

瀅瀅有個小朋友嚇到陳家樂o嘴

對我公平咪得
對你唔公平關我咩事

其實咁樣放蛇引人犯罪都幾衰

忍住唔去囉

一直想問 無行動係office係咪一定要著套suit

白痴

廉政公署總部在中環停車場大廈？

都唔知驚乜鳩
人地唔通殺撚左你咩

哇 誠意

誠意金

屌咪咁驚青啦

十萬誠意

其實蝦頭應該識避架啵...
就算錄左音應該冇事

唔係已經交收咗喇咩

睇住黃太做咩

咁個十萬點？

咁揀得入呢行就預咗行動果陣有番咁上下危險，同樣要調查同拘捕。

瀅瀅好少著格仔衫真人唔係呢個style
但我鐘意佢扮沈詠君，點算

啲錢喺黃太度定蝦頭到

舊總部

扣分咪扣分

都唔知望撚鳩

2007年有嗰d無線入耳藍芽耳機咩

係人直覺都覺得佢哋係差佬

搬左去北角

北角渣華道

而家07?

當自己差佬？

跟住蝦頭中途跳左車

節奏好過tvb平時d劇好多，一個鐘講晒件事

兩皮好多啦

有，在戲院

一開始咪話2007囉

好似講返07年 佢兩個啱啱入行

警察定老廉,好亂

yes 開頭有講
電話都仲用緊以前嘅電話

on9 明明架車最後有路開走

倚天邊個唱主題曲

好睇

時間線應該係07
陳瀅用舊式電話同埋仲用緊美利道舊總部

陳家樂 好靚仔，又夠高

07手機都係nokia

懶型導致穿崩

30年前就多

睇落做icac都幾危險

舊年搵陳展鵬條粉腸做，佢做地盤佬就差不多

如果icac請我，一萬都做

使命感？

好似仲有馬明，但我like 馬明

私人公司經理都咁上下

我會淆底，如果淨係背後查野都還ok

無得葬浩園

傻標：調你老母，icac咋，比你嚇死，仲以為係差佬

係

家樂仔明顯養眼好多

一開始講咗 2007年, 今集叫 初心
陳瀅用 Sony Ericsson 電話
廉署總部 重喺 中環美利道
頭先一入總部咪話 搬緊 總部囉

好似有公共關係科 不過幾難去到呢個部門

痴咗線

葬浩園時人都死啦，其實冇意義

我都想做
不過唔好執法/出operation/陀槍

抆槍射佢啦

舞台劇演技

蝦頭又做癲婆

應該播原版

打手呢？

瀅瀅

熊尚善個tone

其實一提icac我都記得佢首主題曲

d 賊心諗做乜9

都唔算，個期陳瀅隻推機咪扮皆大歡喜時裝版成日出嘅Sony Ericsson

型既野
你識...

瀅瀅個瑩瑩呢

其實佢ok

佢係咪而家做咩角色都撇唔甩個feel

點解講到好似已經判咗要坐終生咁

郁d就開槍
保命先

瀅瀅都有事？

我以前都係用Sony Ericsson

其實舊總部係咪得最頂一兩層係office
好似好細咁，依家北角用晒成橦幾十層

瀅瀅好靚呀，隻眼表情多左

有咩留返同個官講啦

瑩瑩唔係佢架

應該係為咗節奏快啲

我都用過

蝦頭有戲

icac間酒吧係邊？舊總部？

蝦頭好似上一輯都有份做，係一個告密嘅秘書

用做舞台劇嘅方法做電視劇真係好難頂

點解產後憂鬱嗰個陣佢呆咗一呆

定係瀅瀅家姐生左瑩瑩 產後抑鬱死左

點解老廉唔變政府部門

me too

有社區關係署

經典劇情 不意外

巴打咁都記得

瀅瀅個角色好乖

因為要獨立性

阿藤同陳瀅掉轉做都冇咩問題咁

對唔住媽咪！

瑩瑩個媽產後抑鬱死左

點都好過讀對白嘅

政府查政府？

咁如果入公共關係科，又無必要特登揀ICAC

你懂的

上一輯都唔係過咗好耐啫

見到阿海就諗起一夫

咁樣溝女法

瀅瀅又笑呀

真情

你都唔識游水
對咩鬼

今次係第一次認真睇

屌中

依家老廉只會捉香港小市民，
最多捉到貪曾，梁振英又捉不到

陳瀅好好人

best friend肯定係曉堯

見到陳瀅都諗起sugar

呀藤對腳

自己相信囉...

Cls 豆粉水個女

成日覺得07年 (00年代尾) 個世界同依家
除咗智能手機之外
根本冇其他分別

真係產後抑鬱

Madam~

豆粉水爛賭，曉堯死左

啱啱我都同屋企人講 夠鐘睇sugar喇

已經串晒戲

時間終於到現代

香港人心態都已經變咗好多

冇講個名點黎既

Jeng

係就好 呢兩個on9有報應

好靚呀頂唔順喇

老廉

香港仲有icac?

新界西番北角
遠到喊
又要過關

Sugar好正

邊集講收5000萬拉特首？

湯顯明開始icac已經玩完

陳瀅呢個look真係靚到dum一聲

有sugar做同事真係好正

瀅瀅下集副眼鏡好靚

節奏唔錯，睇得輕鬆

個總部終於唔係影九龍灣機電工程署

又幾好睇

好想做瑩瑩拖瀅瀅隻手

求先見到有煎pang?

有咩

最正係曉堯都死埋

icac啲片版權係icac,得閒可以上icac個網站翻睇，可算係德政。

好似有時同香港電台拍，近兩輯先tvb拍？

今次同阿滕ok?
琴日今日vip好似係sugar同陳家樂

有冇得翻睇？

好耐啦, 同 TVB 拍過好多次

好靚

應該有mytvsuper

下一集講汽車測試中心驗車員造假案

政府陰乾港台仲點會畀佢拍，以廉政行動做名應該由1992年開始，除咗1992年由亞視拍、2007同2011年係港台拍之外，其餘都係tvb拍。

不過今年呢輯唔知幾時先上呢度

老廉有自己酒吧咁爽
依家嗰棟仲有冇？

廉政公署執行處是香港5支獲得授權擁有及使用槍械的紀律部隊之一，人員於入職時需要接受基本槍械訓練，於畢業後需要接受年度射擊測驗。然而，能夠佩槍執勤的人員僅限制於證人保護及槍械組組員，署方亦無規定人員必須配槍執勤，接受更為嚴格的槍械訓練及成為配槍人員純屬個人決定。除了學習使用槍械，執行處人員均需要接受武器使用的訓練，並且據情況配備胡椒噴霧及伸縮警棍以應付日常的任務。迄今廉署人員未曾在行動期間開槍。

廉政公署於成立時的制式手槍為史密斯威森軍警十型左輪手槍，其後多次更換。至2005年年底，署方斥資40萬港元將制式槍械更換為格洛克19半自動手槍，一些部門則配備格洛克17，專門調查警務處的A組即為例子。

老廉一早有槍用架

link 裏面有飛車, 艇上追 D 拍攝花絮

有隊槍隊同保護證人組會持槍執勤
但係由老廉成立至今，仲係一槍都未開過
拍得住周星星上司果枝善良的槍

剛睇左，陳家樂真易面紅

你自己hea底就唔好覺得全世界返contract工既人都係hea底先得架
我睇你就算係perm role都係hea架啦，你點會明白工作態度認真既人係點諗

成套福爾摩師奶現代版咁 sugar滴滴仔一夫

on9

果種唔係bluetooth
入耳式walkie嚟

原來係咁

近幾年廉政行動個production俾左大台做無咁好睇
好似另一套大台劇咁
以前d廉政行動係搵外人拍d製作似返少少電影
我記得有一年有黃秋生張智霖方中信拍，好正

導演都係外面架喎

textbook PIT maneuver

提親icac 都諗起湯顯明
蹝鳩氣

做乜鳩

炒車炒去左面啦好煩

傻都知

5g

洗車

撞左十世

拎部垃圾collora同人鬥

轉黎轉去都係電視城

陳瀅玩棍

瀅瀅好型

冇機會講

on9 仔

屌 好正 gps

陳家樂好低b

阿海都冇房坐

部車咁樣撞 垃圾桶法會唔會比人照肺

好睇過林大招風

胡諾言

25仔

當icac門口係旅遊景點

頭先咪講左次囉

：你up乜鳩

生意多都唔比

好撚多工都係咁 明明要一定時間 又屈人手腳慢

去老廉告佢

知道當年黑幕，你問我答

想屌

咁肥 個肚攬

？

有咩事順便屈埋員工出錯， 公司又唔洗上身 緊係咁做

咁想維唔得，依家係老闆要求鬆手，咪同紅磡站話扭6mm已經夠一樣

車房車不嬲都..

我好heart

d高層識條春咩

個水杯要跌喇

2000年...

放番好啦

真係整返佢

勁 個杯

算慢

伏線黎

M come 所以第三

個杯關咩事?

好靚呀，陳瀅戴眼鏡都咁靚

1個鐘500份...

想幫陳瀅奶哂d m

催眠觀眾

腳吖

古佬唔識do

陳瀅戴得一陣眼鏡想睇多陣

仲以為會話陳家樂掛住望個杯抄唔切內容

fred之前條女?

好襯呀

情侶裝

好靚呀

好想有佢做女朋支

老廉D囡原來咁正

可唔可以戴多陣眼鏡

陳瀅係咪仲當自己拍緊福爾摩斯奶

做豆腐佬

陳瀅成個雀屎夫人咁

咁問番古明咪得
唔通從頭學咩

佢表哥

c 君

c君

C君

車底人生

陳瀅換衫先去車底啦

又玩鳩陳瀅

呢個鏡頭

好想做c君，咁近

我對眼咪標準

感覺c君想非禮人

咁係咪處？

處女...座

b cup

佢2個個樣

家樂bb

幫我吹

好正，瀅瀅偷聽

頂你幫佢點

有c君即刻變喜劇

笑死

Up乜鳩

？？？

dove條女?

目測

瀅瀅好可樂，笑住走

咁快出左黎……

笑片

C君同陳瀅一齊訓

點完未

幫我點呀

陳瀅好靚呀

c君最後都係無煙食

陳盈好靚

瀅瀅今晚都有追喎，ig story 影電視

好鐘意瀅瀅偷聽個樣

當年果位龍經理為生意數量而出事，簡單講為上位而拎下屬較飛

邊間

陳瀅真係好屈機

真係撻

好燥

蛋撻

真係買左蛋撻

陳家樂啲語氣好似細路

該查嘅就要查㗎喇

我實笠水

唔駛啦
我報左

杜尼迪亞尾板條友講d咁既野

bbq

啤酒肚

家樂bb 個樣好sad

唔通就打爆個電話都唔通架啦

滕麗明已經塑造左熊尚善形象 似過廠唔似新角色

先生 1500蚊

係咪可以即刻報警告佢亂拋垃圾

陳瀅真係靚同氣質

古佬

俾家樂捉住雙手

太和橋

陳瀅

佢個樣似比人拉左

後面d人擔天望地

將唔合格車講做合格，係有利個車主避刑責或者呃保險？

瀅瀅又揸車喇

仆街了

扮出事

女朋友 ex 嚟㗎

陳瀅揸車...

佢認得㗎校巴係有問題？

其實我聽唔明蛋撻想點

啤佢

陳瀅好靚，一日要講10次

校巴一嘢撞埋去就神作

冰封三尺，非一日之寒卦

又度呢句

大佬
得你有著數...

最後一根稻草？

大人都要岩同錯啦

最大問題班細冇著數
得佢一個人有錢收

之前佢地驗車，出左事果架車都有果張貼紙

陳瀅好撚正呀

你㗎車有問題，但我話佢無問題，其實對你有咩好處？

定係講緊果d出左事嘅車事後驗車？

原來係咁 thx

陳瀅你地分
我要陳家樂ok?

我獨享瀅瀅

即係你之所以會飽
係因為你之前食左五個
依家又食一個
積埋積埋
就出現呢個結果

要瀅瀅夠喇

陳瀅等我電話

佢哋兩個真係坐定定喺度冇嘢做等佢電話？

好靚呀瀅瀅

駛唔駛咁多人...

等我呀

呆咗

遲到咁點

終於有得講

普通驗車
批得驗車紙=車主唔洗整車=你部車唔洗維修可以繼續續牌費

個r音好好聽

好想被陳瀅審

d車冇野就冇野架啦
大幅上升關我咩事

Cor

聽陳瀅讀COR

應該係話驗車嘅時間冇得變， 所以冇理由可以做多咁多單？

陳瀅好白

家樂啱啱個shot好charm

左邊條女女

陳瀅個樣好攰

我要leslie

尿頻未

最白係瀅瀅

成集有幾多係查案

被滴滴仔升左

on9...邊會自己認

其實佢都冇直接咁講，如果佢死口唔認應該都吹佢唔脹？

咁去搵c 君學整車既意義係...

寡佬quit?

其實大把驗車公司都係咁
架車過唔到 有d車房會幫你搞到
只係條例太嚴

icac唔係無限量供應咖啡架咩

應該係攝時間

王晶個女有份拍

冇㗎，全部都係自爆
啲資料睇左都唔知有冇用

九龍灣大昌

輕鬆一下

係講蛋撻的道理

阿滕咩post?

會整番好吧

其實好多時都係俾人chur就自爆或者供人出黎

小說作家

掟佢部相機出馬路就差唔多
死蝗

又話要代入兇手

個真實個案真係咁就搞掂咗？

唔夠過癮

班人係唔係咪未比icac拉過所以咁鍾意係到影相

最奶最左邊條女個櫻桃小嘴

咦有黃文意既

丁丁下集

有啲野唔方便播出街

車房緊係幫你換D正常無壞件去驗
有常識都知跟著果D步驟

瀅瀅可以做得好d... 呢套大部份時間都係冇表情

套劇入面周成都講，唔通個水撥壞咗，㗎車會爆炸呀

但水撥壞咗可以真係好大件事

你講今日單野

點會執你水潑
你盞車前後燈就會

Chief Investigator
總調查主任
大約就係同警隊既總督察同grade啦

其實唔只把驗車公司係咁，根本驗咩都係咁
驗樓/驗藥/驗地鐵
政府: 唔通支綱根短咗，個站爆炸呀

=警司

點解要整走阿Ben？

唔係整走，係佢升唔到無癮自己走

See see tvb啲ng片好睇d

升左徐榮
鋪路一夫之後幫鄭則仕對抗老廉

巴打識嘢喎。

好想睇紅van畫中畫先

阿海唔係坐輪椅既?

呢個正常

丁丁

徐天佑正好多

以前又唔睇

睇左啦

畫中畫又細左無咁好

又有馬子仁

一路信緊
但事實反映係錯

洪狗

跟左洪狗

2014？

洪狗型過陳家樂

Kelly Ng

叔叔啦哥乜春

即時享用

kelly ng

不過啲戲就

你搵個有錢都冇機心丫麻
明

比5000萬
然後即使享用佢黎買樓算唔算

對波好彈

李天縱

嘩 大波

我要丁丁就夠

原來而家播緊四套奇妙 99 tvb tvb pearl

圖吖

係後面篤

gif呢

不得了啊

次次幾皮都冇可疑

白痴仔

陳瑩可以收皮

Gin Tonic譯做氈湯力

仲有robinho

尼馬

齋望又唔救人

踢緊世界盃

點解14年世界盃會有北韓支旗

做緊村屋 冇啦啦做呢個案
亂晒。。。

條女好正

陳嘉樂做返本行

由呢個人講行得正
好搞笑

夾走呢條友
應該有料爆

我識你架

陳瑩真係好靚

條女似人妖

個妹好似ladyboy咁

你脫離父子
咪唔駛分囉

打拳

兄弟？
床上仲有兄弟？

勁似男人

佢老豆都算好脾氣㗎喇

點忍

陳瀅啲汗

剩係著灰色件衫麻
熱丫

幾時拉情敵

有好大2條白頭髮

打佢落樓

今集好似冇主題
擺 pose 抒發心情 溝下女

隻手

放開個女仔

咁高既隻手
應該低d

向前

冇吹都停低

fred條女之前

士多啤梨

仲記得

個5號肥仔好好笑

做總廚都比唔起

岩岩有腸粉

一個老廉租屋要痴人
一個總廚4萬8都咁既樣

收錢揀供應商屬犯法係因為員工嘅代理人問題，令老闆suffer?

如果收錢揀供應商果個係直情餐廳老闆，係咪一樣犯法？但就會唔同一條例？

實犯啦 同一條

光明正大偷聽

當其他做緊野既人盲

香蕉去左邊

申請搜查
爆佢格

星級食府總廚 放假又陪屋企人又屋企食 4萬8都牙痛咁佢平時一家大細去旅行咪好慳

女搜查官

許許許係咁抽陳瀅水

高層係咁架啦

返嚟啦快啲走

好假呀條女

小姜女

點解呢個畫面我會諗起許志安同黃心穎

以為扮比人...

唔知密碼去做乜春呀

都穿唔到
邊有姐

咩事黎彼得

陳瀅唔紮辮好正

豹叔

26就咪學人用個足字啦

朝8晚12,返足26日,吹到

香港唔少呢d人啦

20年

買過條鍊

好似要驗眼

睇唔清楚一哥判幾耐

送假波衫 不肖子

小姜女仲遞比佢

20個月

吹?
真是兒登

1-7已經就快五年前

鄧: 唔係唔番黎咩

14年買到18年嘅波衫

村長又會咁順攤比番

家姐戴假髮？

程sir

吓無做icac LA?

個個有錢佬既律師都話想法治架啦

我都想知佢點攞返講到個村長咁貪

比番陳瀅揸啦

第2次見有黃文意
但2集都唔見

演員表我指

扮咩老屎忽,我就唔信有人可以持續返倒咁長

肥貓

應該精彩過今集

實有工咁既
不過大廚...

陳瀅都幾有肉地

陳瀅好靚

都唔係第一日既事

大把公司高層係咁啦，出多一分力係有點
回報

骨架應該算大大地我諗
碧兒d fd

佢手臂d肉必出來
如果佢firm d 應該娛樂圈top3

之後一屆德國表現都回哂塘

以前翻過一間高級餐廳，真係有

佢儲假都儲咗差唔多大半年

原型係咪林炳昌？

怪唔得知怪怪地咁

大廚叫2廚開大數收回佣, 2廚就經常幾皮幾皮咁駛, 大廚就暑假訓練營14萬4都好為難咁; 自己做到間嘢米芝蓮, 個老細冇理嘢覺得自己要做晒, 覺得老細對自己唔好, 走去收呢D回佣不如同幾個大客傾下自己出來搞一檔仲實際喇.

靚到暈左

鍾意佢紮多d

靚到傻左

時間線又跳咗？
個ex 有埋2歲女

。

睇完viu節巡 都係個d

鐵膽晚吹 潘紹聰d 上網睇

邊夠TVB好睇

689?

陳盈

對眼鏡都抄足

有返謝天華 d過去講綜藝

許仕仁呀！

有陳錦鴻

好撚正

杜生拖美女廚房個kiwi糧仲大大聲

哇頂變到咁既...

瑩瑩肥咗咁多

點5步?

d晚吹d topic
改名做viuav好過啦

連登老豆都敢屌 我走先

澳假咩
邊有咁多主客 客主

睇下罪光燈 幾正

你去隔黎po 大把人屌佢

唔係個女冇check咋咩

唔係

肥龍肥過龍喎

拖糧幾個月

間房正到

咁大既case比兩個新人跟

D 時間線跳跳下

錢家樂有冇食過陳淫

掉番轉?

過咗好多年啦

賴好正

唔怪得 我無睇兩集

正到仆晒街

個小妹妹都變左肥妹了

今次廉政行動話係由新仔去到成熟調查員去證明無論幾時icac都係好重要。

靳仕仁

張飛帆

仲以為曾蔭權

賴慰玲真人

好有女人味

好淫

少女唔鋤鋤呀婆

得2個人做野
點跟
實認得架啵

成team人都係得三個人

陳瀅終於著番裙

d hifa鋪fatfat

幾型

後面個職員

審個時話一個月可以買80萬交響樂黑膠碟

第一二張有啲似Janice man

係個底度開

簽個名就得 下面開咪得

程蛇又玩權鬥

或者開上面再膠返

點解唔使坐輪椅

好似好大對...con

陳瑩有種吸引力

岩岩真係好似程sir

簽左名

賴慰玲有種說不出的正

偷偷地開完都無人知啦

幾十萬

關事咩 甩d貼紙可以痴返

靚到癡線

陳家洛同562散咗未

輪都唔輪到你借啦...

?

做icac爭人錢
唔係要查三代㗎咩

個女大咗差咁多既喂

kelly唔係佢條女咩

上兩集已經分咗手
上集, kelly 已經結咗婚 有個兩歳嘅女啦

未

屌米

個4眼妹

都唔係直系

拿正字黎
唔駛係

係佢個契女個老豆爭人錢

交比你

人地女都生埋喇喎

係咩miss左

李佳芯新廣告

幾舊水電話都唔捨得買

又會有佢份食飯

瀅瀅就靚喇，瑩瑩？不了

部電話係sony？ 好似見到機背指紋

好靚呀陳瀅陳家樂幾襯

成餐都玩電話

好襯

陳家樂肥到

陳瀅真係超靚

交番租咪得

哪有錢

首先你要有急智

客人之間既保密
都大唔過icac

老屎fu

廉政行動2019[粵][PG]2

乜咁易就上到門

包二奶

咩屋咁把炮月租26萬

點解阿滕唔使跟埋去

肥貓真係做得好似d打壞上等人

又搵法治打飛機

呢單應該係成個series做過既最大case果單..

六月舉行演唱會的側田，送上新歌<完全變態>；他指自己現在仍在毛蟲的階段，但到了演唱會當天，思想和體型都會蛻變成蝴蝶。HANA菊梓喬獻唱熱播劇《鐵探》的片尾曲<鋼鐵有淚>，她認為香港女性有時候被迫獨立、堅強、自主，相信作品會令很多人有共鳴。洪卓立的新歌<數寄屋橋次郎>以人生規劃為主題，講述當與伴侶分手後，一些已計劃好的事情該如何處理。本周「勁歌金榜」冠軍歌是吳若希的<暗中愛我>。

唔係點服侍同一個老公

唔知會唔會拍煲呔曾

jm...